【法官律師請入】未成年人士「聽」AV合唔合法？

Keyword: 播放

咁睇av唔開聲 犯唔犯法

知道有撚用咩 你咪又係照睇

原來係唔准睇？我一路以為只係唔准賣

咁如果係賣AV聲帶俾未成年人士呢！！？？？

我求G慾旺盛